有冇人feel 到今晚個市會好恐怖？

滅絕式大跌

💡

你是咪要說鬼故事

升

燈到千升

見到呢個post就放心了

有呢個post就可以掃貨了

見到你回應我放心了

見到你話放心, 我就放心了

起碼500以上
但冇買熊

黎料

留名聽朝bin c

而家冇野可以再令個市大跌
只有不變, 陰升或大升
聽日就可以bin c

我好少出膠post
認真post無人理

納指升到失禁

頭po得個幾隻字點討論

安心了

期指唔跌

應該金價gogogo

升左1%都無

即刻燈返起

我係熊軍都唔覺會跌，跌都會deep V，唔V都第日升返再新高，唉做fed對家真係好自虐

一日有連燈仔睇跌 做好友就穩撚陣

同感

巴打買重牛？
買到開埋啲垃圾post係到燈

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

有陣燶味

保個個食糊 準備跌返去疫情位

講笑話

反彈升

連登仔燈連登仔

又想燈淡友

多謝樓主

樓主搞笑

升得好恐怖

升二千

又新高 真係好撚恐怖

痴撚線成個倉得nokia 同voo 係紅色

牛一

聽完樓主講入tvix高位大跌

我怕你後悔！！

議息完，講二句又升返

係唔會無野架師兄，一定係有調整既風險，只係唔知幾時，同幾深

多謝樓主 燈到 cpe升番30%

好恐怖Dow
Dow紅燈 我全倉綠

又黎

又燈

都市傳說

升到好恐怖？

睇開美股， 我想問跌係咩意思呀？ 唔係好明

爆升三幻點
樓市gogogo

對淡友黎通會係

he bought?

亡國

真係好恐怖...升到破哂頂

連燈仔。

瞓覺啦柒頭

跌左500

千升

係囉10年後先黎你都可以死撐你係啱嘅

大跌

有呢個post起碼龍一個禮拜

直上3萬點

見到你地都咁放心，我就更放心了

行得太前

忽然間一陣陣安心感

你個笑話幾好笑喎

估災?

巴打你好，小弟初入門
可唔可以提供多啲描述
十分感激

過去10年差唔多隔幾個月都有人出嚟話會股災㗎啦，有幾多次真係Tip中？即係等於好似末日論咁，每隔幾年都有人話係世界末日。

好多人日日買同一組六合彩號碼

遲早有日一定會中

時間問題

比多你100年命都未必中到。

屌,又燈

多謝巴打回覆
咁想問一下張圖入面意思係一直陰升緊？
真係唔識 誠心請教

每次升得過急都會回少少根本係好正常嘅現象，每次回少少嗰陣都會有人提出啲末日論。

多謝你解話

拉長睇其實咪又係升緊，如果你係用Margin買，跌少少(就算跌多)有乜好怕，前提係你唔係揸過氣/垃圾股。

走得太前

面咪媽投胎

走得太前 …

feel 到

新老母面

開早咗一日

頂住

對唔住樓主

差一日就咁大對比

環保post